“綿延起伏的山巒”在我的輪胎下滾動得不那麼輕柔，但英國鄉村的景色令人昏昏欲睡。與吟遊詩人一起騎自行車|卡拉·庫特魯祖拉| 2014年12月28日|每日野獸
它是在一種可能被稱為“不太主流”的媒體上推廣的，或者說，實際上是一種“斧頭研磨”的媒體。荷蘭車手幫派Vs.伊希斯|納德特·德維瑟，克里斯托弗·迪基| 2014年12月9日|每日野獸
在不久的將來，AMRAAM也可能被世界各地正在開發的新武器所淘汰。五角大樓擔心俄羅斯現在可以超越美國的隱形飛機| Dave Majumdar | 2014年12月4日| DAILY BEAST
屍檢發現，死者血液中的氰化物含量劇毒。當心日本的“黑寡婦”|傑克·阿德爾斯坦| 2014年11月20日|每日野獸
隨著每一次假警報的出現，不那麼微妙的恐慌仍在繼續，而歐洲則在等待並想知道接下來會發生什麼。歐洲隱藏的埃博拉病例| Barbie Latza Nadeau | 2014年10月15日|每日野獸
這樣的喉嚨很難受，不是嗎？以防感冒；啊，是的！男孩和女孩書架；《性格塑造實用計劃》，第一卷（共17卷）|
所以，雖然“現在是什麼而不是怎樣”這條線的方向是確定的，但它們的實際位置仍然並沒有確定。《潘趣》，或《倫敦查裡瓦里》，第152卷，1917年5月16日|各種各樣的
在這種情況下，我們應該期望的不是白色，而是白色，更確切地說，我們會以二比一的比例來衡量它。邏輯體系：推理與歸納|約翰·斯圖亞特·密爾
如果T在每十二個案例中只有六個案例是AB，而a不是-B在其中一個案例中，那麼在其他五個案例中是什麼？邏輯體系：推理與歸納|約翰·斯圖亞特·密爾
她的絲綢遮陽傘，藍色的一個勿忘我，擱在她的膝蓋上，在她的胸前是一個奶油色玫瑰。《耙子的進步》| Marjorie Bowen